Oprostred je moje maminka .
Jedi se divá na televící .
Dole je můj tatinek .
Jeho se divá na noviny .
Vlevo je moje babička .
Babíčka je stará a ošklivá ale moc sypatická .
Vpravo je stůl .
Nahoře je velká okná .
